HKCC IT巴絲入

無論你係邊年入 盡情吹
有咩問 即管問
應該有人答到你

利申：year 2

hi 巴打 小弟幫朋友問
1）cc IT asso 個升學率如何，應該做太空人定CC人好
2）compulsory 要讀d 咩，難唔難讀

Thx